仲有無人記得以前PAD隻曲藝士？

YouTube推薦條片比我先知原來已經五週年

當年第一隻破壞平衡

藍絲con佬不了

我都估唔到會推薦呢條片， 但講到曲藝士以前真係諗唔到會出啲咁嘅嘢

真係咁大影響咩
5年前出個陣我覺得唔算勁 限隊友 條件又難發動 咪又係火埃暗埃屌住過
都冇抽過曲藝士

我有呢隻

難唔難用配搭嚟嘅姐 帶多幾隻轉心寵囉
2串心49倍
以你講嘅火埃暗埃 4色16同10com100
條件同倍率唔差啦
光埃都係5色49嘅時候佢2串心就得
未去到毀天滅地
但果陣重講緊袋痕4倍會破壞平衡

你冇潘啫

路西法先係

佢唔係前熱狗咩 ?

又話咩支持黃youtube圈
結果走去幫個藍屍宣傳

變咗中立藍絲
更何況熱狗都唔算黃

G持黃色pad youtube8Boy’s planet 尼亞居酒屋